# Series TV
Dans ce dossier, vous trouverez les différentes pages qui compose le site web ainsi qu'un unique fichier CSS.
Ce dossier dispose aussi de deux autres dossiers, un dossier pour les images et un dossier pour les vidéos.

Liens vers le [GitLab](https://gitlab.com/colinpilet/series-tv)